「歐服」2k18 pro-am/ mc

有無人人在歐洲想玩myteam
玩唔到港服 太delay
留低psn